[ 急急J ]酒店實習

呢份將會係人生第一份實習

想知人際關係該如何建立?

同係咪要去買套新老西返工?

利申：只有一套 Grad Din 舊臭西

用trivago

你expect將來幾錢人工？

低過20k無人得閒理你

唔好亂講野，講多錯多

而家講緊酒店實習

做咩Book 房啊

我Expect將來畢業而又好彩翻單既話

可以有$12，000人工

諗住走內斂路線

不過好憎同同事食飯

有制服
你實習咩部門，定所有都要

我實習財務部

其實係咪所有後勤部門都要堅著制服嫁?

費事返返下工比人點我上樓執房

請問洗唔洗同阿Head洗床單先有A Grade

做過兩間, backoffice 都無制服

唔知d大既酒店有無呢d

唔洗老西啦, 做個實習, 恤衫西褲夠砌

全部人都要著架啦

萬二 保安都唔止啦

係咪即係做sales?

大定細酒店先?

做世界仔 見人講人話

我做個間財務部冇制服
之前有個trainee 勁靚女

唔知市價

所以諗住實習既時侯同同事攞下料

最好唔好Sales啦

係我心目中算大酒店

毒撚做世界仔

就好似馬騮着杉咁

淨係囡囡對腳都令我OT到成年唔屋企

我實習不停亂講嘢之後
差唔多畀啲同事杯葛曬